# README #

Grupparbete där valfri app fick göras. Här valdes det ett zombiespel.
Mycket arbete med logik, och framför allt att få animationerna att fungera.

Java i Eclipse.

Tilo Delau
Daniel Frid
Marcus Helgason
David Calderon

ITHS 2014